[9.6弟前夕]快必比狗上門咬

一隊警察今早 10 點幾去到人民力量副主席譚得志（快必）位於大埔的住所搜查。據悉警察有搜查令。

Tui

睇黎唔想快必再擺街站屌狗

推！

唔係去咗全民到唱歌咩

Stand News 立場新聞

JtSdrueponsstoure lnhhoieedw ·
【警方據報引《國安法》 搜查譚得志居所】
一隊警察今早 10 時許去到人民力量副主席譚得志（快必）位於大埔的住所搜查。據悉警察有搜查令。
快必的助理向《立場新聞》表示，警方是引用國安法入屋搜查，指案件涉及快必今年 3 至 7 月的言論。

三月未立惡法都照咬

又係黨安法

所以美國佬banq你係有原因

又國家法

垃撚圾

推

文字獄屌駛那星

唔係冇追訴力咩？
未立法嘅時間都 charge ，食懵咗呀？

有冇追朔力都係任佢up

仲信共產黨就戇𨳊

清朝劍斬漢朝官

回帶

歷史文件，唔計

正想PO

97年政府夠話三權分立，中聯辧夠話受22條約束。

CLS

「據了解」，「未提及」。
玩留白，方便鋤9你咋

冇追溯力係班官講嘅
條例好似無寫到

佢地好驚今日唔夠人

普通法下無寫就當無

push

已經開始行番文字獄 估唔到呢個咁ridiculous 嘅野會係香港適用

唔好玩啦
呢個政府已經同全球反曬檯玩無賴㗎喇
林鄭反口過幾多次都數唔到啦
所有人其實都要有心理準備支那最差嘅野都會係香港發生
下一步好可能已經係透過疫情將原本信用評分系統換湯唔換藥咁搬過嚟
睇翻逃犯變國安
通識變國教

屌你老味

国安法唔可以當普通法咁睇 遊戲規則係中共訂

無追溯力係指人員唔會搭時光機返去捉你，依家咁拉你同無追溯力的原則係無抵觸

where is 慢必？ where is 泛民？

又話無追溯期

Push

無追溯力係指唔會因為你喺立法前做過違反國安法嘅事喺立法後捉你喎

係話無追溯期呀
但係依加係追溯返呀
咁又點呀？吹呀？
驚係香港人？

快必追訴力要推上twitter

啲狗想搞快必好耐
好人一生平安

你同佢講法律？講字面解釋？on9

新疆化
種族滅絕

附件三嚟
送去中國審就唔係普通法

黨安法下是鳩旦講句「精神在條文中實行」就得啦

Cap. 383 Hong Kong Bill of Rights Ordinance

Article 12
(1) No one shall be held guilty of any criminal offence on account of any act or omission which did not constitute a criminal offence, under Hong Kong or international law, at the time when it was committed. Nor shall a heavier penalty be imposed than the one that was applicable at the time when the criminal offence was committed. If, subsequent to the commission of the offence, provision is made by law for the imposition of a lighter penalty, the offender shall benefit thereby.

所以仲信唔信冇追溯期
周庭都係咁被人咬

今日黎拉，又開記者會，好奇怪

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

妓女都比......有信用

有又點 照拉吹呀

国安法真係無敵

好似係用第200章 《刑事罪行條例》第九條拉
條條例1971年已經生效

叛逆
(1)任何人有下述行為，即屬叛逆 ——
(a)殺死或傷害女皇陛下，或導致女皇陛下身體受傷害，或禁錮女皇陛下，或限制女皇陛下的活動；
(b)意圖作出(a)段所述的作為，並以公開的作為表明該意圖；
(c)向女皇陛下發動戰爭 ——
(i)意圖廢除女皇陛下作為聯合王國或女皇陛下其他領土的君主稱號、榮譽及皇室名稱；或
(ii)旨在以武力或強制手段強迫女皇陛下改變其措施或意見，或旨在向國會或任何英國屬土的立法機關施加武力或強制力，或向其作出恐嚇或威嚇；
(d)鼓動外國人以武力入侵聯合王國或任何英國屬土；
(e)以任何方式協助與女皇陛下交戰的公敵；或
(f)與他人串謀作出(a)或(c)段所述的事情。
(2)任何人叛逆，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。 (由1993年第24號第2條修訂)
[比照 1351 c. 2 U.K.；比照 1795 c. 7 s. 1 U.K.； 比照 1817 c. 6 s. 1 U.K.]

乜仲要搜查咩
已經莫需有

雖然係意料中事, 但唔合理, 亦唔正常

快必頂住

撚狗都危害支那安全 咁支那食得屎

回歸後， 女皇＝共產黨

唔用國安法都可以搞鳩你，言論自由已死